Один репозиторий для всех лаб. работ.
Предыдущий было решено отложить в сторону, создав новый, таким образом приведя внешний вид репозитория в порядок.

podlab2t4 - папка со второй лаб. работой;
podlab3t4 - папка с третьей лаб. работой.